sony相機相過手機過唔到raw檔？

sony app過相係咪過唔到raw檔的？

唔得，要用sd card出lighting先得